{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044180",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2443288?place[place_type]=GID&place[gid]=2443288&place[latitude]=38.1126776036&place[longitude]=128.6222619355&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 컬렉터6449펜션"
    },
    "text": "江原道襄陽芸術村に位置する3階建て住宅で、Mr.LIUは自然風景を反映して建築しました。 住宅は250坪規模で、2階には3つの寝室とロビー、横にはテラススペースがあります。 寒い冬は、火焚きストーブで焼き芋を焼くこともできますし、バーベキューをすることもできます。 パソコンで業務を処理したり、襄陽の海辺を鑑賞しながらお茶を飲むこともできます。 3階はギャラリー型の部屋とベッドがあり、30坪規模のテラスではテント10個ほど設置でき、襄陽の日の出と日没を鑑賞することができます。 周辺には洛山寺、東湖海辺、雪岳海辺があり、見どころがあります。 チェックインは15:00、チェックアウトは11:00で、室内は禁煙でペットは同伴できません。 歯ブラシは1,000ウォンで販売し、従量制袋でゴミを排出しなければならず、朝シンクにある粉砕機で生ゴミを処理しなければなりません。 オーブンは使用できません。 簡単なおやつと夜食は無償で提供されますが、お持ち帰りください。 総合旅客ターミナルとコンビニは周辺に位置しています。 バーベキューの利用時間は午後6時から11時までで、料金は30,000ウォンです。 客室は禁煙で、駐車が可能です。 チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までで、3階は2人から最大8人、2階は最大8人まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この家の立地はどこですか？",
            "answer": "この家は江原道襄陽芸術村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この家の規模はどのくらいですか？",
            "answer": "この家は250坪の規模です。"
        },
        {
            "question": "この家の特徴は何ですか？",
            "answer": "この家は自然風景を反映して建築されており、火焚きストーブやバーベキューなどの楽しみ方があります。"
        },
        {
            "question": "この家の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "この家ではペットを同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "この家では禁煙ですか？",
            "answer": "はい、室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "この家の周辺に見どころはありますか？",
            "answer": "周辺には洛山寺、東湖海辺、雪岳海辺などがあります。"
        },
        {
            "question": "この家の利用料金に含まれているものはありますか？",
            "answer": "簡単なおやつと夜食は無償で提供されますが、お持ち帰りください。"
        },
        {
            "question": "この家の利用料金にはバーベキューの料金は含まれていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午後6時から11時までで、料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この家の利用料金には朝食は含まれていますか？",
            "answer": "朝食は含まれておりません。"
        },
        {
            "question": "この家ではオーブンを使用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、オーブンは使用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 355
    }
}